覺唔覺曼聯2-號仔好廢

好多次失波都關佢事 第一球就算係有off side 嫌疑但佢係完全冇意識跟